屌你老母, 忠義民團

由今日開始, 我就每日開一個AC 三角形數咁檢舉佢